（拉筋）黃大仙街坊世界第一

班街坊知道防暴怕推前竟然對住成班防暴拉筋

[頂置］民主黨你又出賣香港人

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

詳情：蘋果直播

仲要扮衝

仆街都型啲

100m賽跑比賽

不被捕, 不受傷,

佢跌嘢咋

咁就要睇班軍攰妓同佢老公

射咗催淚彈